好似有啲變態 短篇《親愛的》

唔知幾時寫落嘅一篇文 其實唔算好長 但係都希望大家比啲意見我

正文

把妳的心臟掏空吧
我想看見妳的血流滿胸口
全身的血管都斷裂
手指的紋絡被血浸染
是別樣的美麗
鮮血從指尖滴落
在地面上開出了花
妳喜歡的對吧
眼珠滾落下來
別擔心
我會幫妳撿起來
味道很好
妳要嚐嚐嗎
看我多愛妳
等我咬碎了妳的眼珠
妳就不能再看他了
我迫不及待想讓他看見妳現在的樣子
那樣他會離開妳
在妳心裏消失
等我把妳整個人都吃掉
妳就會知道
誰才是真正愛妳
那些虛僞的人啊
他們不會知道
妳的血液在我身體裏流淌
親愛的
妳的血真甜
我最喜歡妳了
親愛的妳的胸口怎麼破了
我幫妳縫上
縫好了妳就是我一個人的
是他讓妳受傷的吧
別擔心
我會殺了他
把他的頭髮剪下來
編成花環送給妳
就像當初我送妳的一樣...

有人睇再出

好病態

其實仲有啲未出 但係想多啲人睇嗰時再send上黎 同埋都希望各位可以比多啲意見我睇下有咩要改

咦
他的眼睛爲什麼不閉上呢
親愛的妳看這雙眼睛
真是醜惡到令人作嘔對吧
他經常這麼看妳嗎
真是惡毒的男人啊
他想拆散我們吧
那就挖了他的雙眼吧
正好親愛的妳缺不是嗎
這樣妳又可以看到我了
親愛的
我是真的愛妳啊
咦
他的眼珠爲什麼總是從妳的眼眶中滾落呢
我就知道你們不適合啊
那試試我的眼珠好嗎
刀子插進眼睛裏好痛啊
但一想到妳可以看見我
我就什麼都不怕了

出住咁多先 聽日再出

呢篇寫得好過果篇喎lol
睇到有d 心寒
雖然變態但勝在夠渲染力

多謝你😂

哦
原來在這啊
眼珠沒有掉下來呢
果然我們是最配的對吧
親愛的
我的眼睛還在不停地流血呢
好暖和
就像當初妳的血噴灑在我的臉上一樣
親愛的妳那時候的表情真美
親愛的
我喜歡妳的血
親愛的
沒有心的妳安靜了好多
不再像從前那樣整天出去找他
以前妳很少像現在這樣陪我
妳只會對着他笑
我不會再讓妳去找他了
妳只可以愛我一個人
就像我愛你一樣
咦
那個男人好像就在這呢
怎麼辦
他還會搶走妳嗎
不可以
我不會讓妳離開我
親愛的
就讓我們一起
吃掉他吧
那個男人的味道怎麼樣
我一點也不喜歡
妳覺得呢
妳也討厭對吧...

訓了

如無意外嘅話7點會有文

夜晚7點

自己推

推
諗起樓上的房客嗰幕浴缸虐殺

可妳不是說過妳最喜歡他嗎
那就都給妳吃好了
我把他剁碎了放在那裏
親愛的妳餓了就吃吧
親愛的妳實在是太安靜了
現在只有我們兩個人
那男人不會來打擾我們
可他的味道怎麼也散不去呢
他的血腥味散滿了整個屋子
真是討厭啊
咦
親愛的妳不吃他是因爲討厭他吧
我知道的
我會一點一點嚼碎他的骨頭
撕下他的肉
親愛的妳的手爲什麼這麼涼呢
我幫妳暖暖好不好
以前我就是這樣幫妳暖手的
妳說妳愛我
我至今都記得
可是他卻把妳搶走了
他也幫妳暖手嗎
親愛的
我有點難過
妳親親我好不好
一下就好...

夜啲再出

親愛的妳的脣也好涼
以前妳的脣是溫暖的
一切都變了
妳的心變了
妳的人也變了
但我不怪妳啊
都是那男人的錯對吧
我們都沒有錯
我真的好喜歡妳
無論妳做什麼我都會原諒妳
親愛的
天黑了嗎
我看不見了
妳當我的眼睛好嗎
以前妳會和我一起數星星
妳冷了我還會把外套給妳
妳現在全身都好涼啊
妳一定很冷吧
別擔心
我會抱着妳
如果天黑了
妳就替我看看月亮吧
在月光下我抱着妳
很浪漫不是嗎

聽日先再出 幫小弟推一推

親愛的
妳喜歡我嗎
親愛的
我感覺越來越冷了
可是妳的身體比我還涼
別怕
我會緊緊抱住妳的
地上全是妳的血
粘了我一手
但只要是妳的我都喜歡
嗯 很甜
對不起
親愛的
我現在看不見妳了
只能用手描繪妳的面孔
不過妳放心
妳的模樣我永遠也不會忘記的
妳知道我有多愛妳嗎
親愛的
妳的臉上現在應該全是血吧
對不起
弄髒妳了
妳很在意自己的外貌的
而我卻一刀一刀割花了妳的臉
親愛的
別怪我
妳一定很生氣吧
我沒能讓你們天長地久
可是親愛的
妳要明白
這世上沒有人能比我更愛妳
我也想和妳天長地久
親愛的
求妳別拒絕我
我好討厭妳看他的眼神
所以我挖了妳的眼珠
親愛的妳別生氣
畢竟我把自己的眼珠給了妳不是嗎
其實這樣也好
因爲我一看見妳和他在一起就忍不住想把他撕碎
就像現在
他就在我眼前
但是我看不見他了
一想到他也看不見妳了
我好開心
妳只能是我的.....

好sad

出去食飯 返黎再出
推推推

親愛的
我真的好冷啊
風吹進我臉上的洞
我現在一定很丑吧
妳應該不會喜歡的
求妳別嫌棄我
我不知道應該怎麼做了
怎麼做妳才會愛我
親愛的
有陽光照進來了
周圍好吵啊
妳聽見了嗎
他們說是我殺了妳和他
他們都在罵我
明明是那個男人的錯對吧
爲什麼他們全都責備我
我好難過啊
親愛的
妳安慰我好嗎
只有妳不責備我了
親愛的
我被判刑了
聽他們說妳被火化了
和那個男人埋在一起
說什麼有情人被拆散
他們明明什麼都不懂
憑什麼說這些
我才是最愛妳的人
親愛的
我好想妳
呵
這樣真好
妳明白的
我不願意和任何人分享我的愛
他們全都不知道我愛妳
這樣我對妳的愛是完滿的對嗎
我想起了那年樹下的妳
妳對我笑了
如沐春風
親愛的
原諒我對妳的一見鍾情
從那一刻
我便愛上了妳
原諒我的自私
我不能忍受妳和任何人的曖昧
對不起
親愛的
最後是我親手毀了妳
我忘不了妳那時看我的眼神
可是我不得不這麼做
親愛的
妳大概永遠都不會知道
我有多愛妳
妳就是那樣的一個人
得之我幸
失之我命
如果從頭再來
我一定不會再愛上妳
不會再讓這樣髒的我毀了妳
但這輩子
我註定逃不開妳的劫
親愛的
妳要記住
我真的很愛妳
完

推推推

推推推

幾鍾意最後一篇

多謝巴打